從你嘅說話習慣睇你係一個點嘅人！

唔該前唔該後：有禮貌的人，屋企應該幾有家教

開口埋口屌你老味：粗獷無家教的人，通常做地盤或者經常係工業區茶餐廳食飯

人地講乜都覆句「認真咩？」：總係對人猜忌懷疑的人，人地講完佢又唔信，通常on9仔來

淨係識講ok：無主見的人，對所有人都言聽計從，普遍做嘅職業係工人

食飯先 有人想知再講

屌你老味囉唔該

講唔該既人唔可以屌人老母？

屌你老母唔該行開ok?

通常係青春期嘅學生哥 就算講唔該都唔肯低聲下氣係都要攞返個彩

like me呢d中英夾雜既guys呢？

FUCK YOU?

Ok

同唔熟嘅人/普通朋友咪唔該前唔該後
熟嘅咪屌佢老母

樓主老母俾狗屌 唔該

唔該，我屌你老母呀唔該

係寫字樓做嘅上班族，雖然返工時段要同人迫不過用粗口發洩完都唔會唔記得講唔該

睇過下明珠台就以為自己英文抵的人

無啲禮貌、憤世嫉俗但講野又無內涵的青少年

襯等緊野飲到補充多一個

睇到咩聽到咩都話尷尬：懶高竇的人，點都要表現到自己笑點高，明明內心笑到碌地把口都要話尷尬

#%{{<%>¥¥<,?!?}%¥?|%

戴手套的狗

收嗲啦串我手足！

邊個再笑我屌佢未來老婆

屌你老味食飯就食飯啦，唔該唔好咁多爹ok? Thank you.

無得你屌啦咁

唔該,我想問下可唔可以屌你老母啊?

開一個[從你嘅說話習慣睇你係一個點嘅人！] post既人:

自以為看透世人

啱啱食完 依家繼續

點解你開post冇人理呀?
你無料呀嘛！
你無質素 你樣衰呀 成個乞依咁撚樣 點理呀!
乜撚野都唔撚識
up圖又唔識 高登加密法又唔識 乜撚野都唔撚識
開黎戇鳩鳩做乜撚野姐 ？
你咪唔好開囉！
你返屋企啦 打飛機啦 做乜撚野姐？
你開黎做咩呀？ 你開post做乜野呀？？
你開post冇圖你開黎做乜撚野呀！ 屌你！
屌你老母呀 話你聽！
陷家產

心理變態的人，外表有禮但心入面就有同陌生人性交嘅慾望仲要係上年紀嘅婦人

我讀drama㗎

認真呢？屌你老母你咁講既話ok囉

なにかしら肩母にあるチキンあたな

前者：無勇氣去面對事實的人
後者：死要面跌落地要拿返澤沙的人

5sick japanese

有雞先定有蛋先?

入嚟諗住睇正經分析，點知講埋曬啲啊媽係女人嘅嘢

嚴人寬己的人，講野仲尖酸刻薄，相信係學校或者職場上都無幾多個朋友

今晚見

樓主認真架 ? 唔該晒喎屌你老味

hi

樓主我屌你老母臭化閪。

反彈

樓主覺得自己係邊類人?

認真唔該你快撚啲死

唔該前唔該後唔一定係有家教囉，反而係多數有做過客戶服務既人。

缺乏自信 平庸的人

你生活不如意嗎 何必對人惡言相向？

咪姐係毒撚囉

補充多個

係街撞到人同比人撞都會講sorry：聰明的人，無論事實係邊個撞到邊個先都好點都認衰仔先，令對方唔會咬住自己唔放

我係毒撚

Ching你咁靚仔都缺乏自信

死獌狗我屌你老母

樓主高質

n賓🤝

$&!$&::&>\{>{^\¥|?]€\>

樓主講野好有point
真係多撚謝曬喎

中晒一二四即係點

全部都有講過
代表我精神分裂

生活經驗豐富但係仍然搵唔到方向的人

一個人可以有好多性格特徵

我十卜你，咁係咩人

有眼光的人，明辨是非黑白

覺得你好中肯

4類中哂，咁係咩

錢錢錢錢,錢錢

有夢想的人，對生活有渴望同追求

樓主踢波好勁
我係個點既人？

真係中

樓主姓劉？

姓黃

迷戀藝人、逃避現實的人

廿一世紀佛洛伊德啊
師兄幾時憑語言分析拎達爾文獎？